武漢又冧橋

中國的日常

唔垮點再起。點增加就業

條橋望落去會唔會太薄料

最緊要人有事

基建水泥又升

搞錯係冧吊雞

係咪前日果條黎

人哋下面CM講咗唔係冧橋，係冧天秤（佢哋叫吊塔好似係）

多難興邦

聽聲仲鬆脆過方塊酥

其實人太多，就算死3萬人依然有14億人

死十億仲有四億
點搞呀

好似用紅磚起咁

Push

支那日常

地乜灘經濟吖黑仔強，豆腐渣經濟先實際！！！

GDP又Go！Go！Go！！！

香港打風先有機會冧

標題黨

無冧 係度fing姐

GDP

真係有冧過
Fing係故意嘅

冧大吊

中央台：繼續全天候報道美國黑人警暴事件

哭𠹌咗

没事儿

之前鑽石山

支国製造

知唔知咩係中國特色社會主義GDP

又係0傷亡？

Fake news
天秤黎

睇相應該似起樓多過起橋
不過d 結構牆真係

都唔會死人嘅，再起一條gdp增長。再嘈告你國安法

有人話假新聞

自己pin 啦

屌你飲緊水
睇條片

噴撚到周圍都係

最衰都係佔中

基本嘢啦
沒事 沒事

GDP又升

gdp上升緊

點解抖陰D災難事故片次次都要配激昂BGM
係咪佢地都覺得好震奮人心

航母既野 第四艘 我地唔識咁多架喇

皇天

虎門嗰條震完未

I cant breathe

咁叻嘅 識咁多名

再起過,保就業

末冧得哂進步左
唔試過點知唔得

武漢人都幾慘
好心快d起義

佢衣隻係(流動式天秤)唔能夠吊好重，而且要好小心，美國都有好多，但好貴

一定是美國肺炎感染了大橋

自己柒左唔該PIN返

咁少事喳？ 成棟樓冧曬先講啦

Wuhan bridge is falling down, falling down

因為係吊機唔係橋，炒咗車了

好正常

唔怪得睇段片幾次都唔覺係冧橋

工程一單接一單唔冧點再起呀多難興邦

我連條橋係邊都搵唔到

係尋日發生。有線有報

唔fing果啲咪冧

spin呢個，一定要講真相，唔好亂up。不過最緊要人有事。

銅鑼灣希慎。。。

tower crane

難怪我覺得怪怪地點解會兩邊一齊...
結果根本影相位係死神來了

信黨

橋同大天秤都唔識分傻閪樓主

係撚呀

之前嗰單冧樓

官方冇報導，我唔信

一定又係車輛超重，壓斷條橋！要譴責司機！

講過笑話你聽
泱泱大國

又瀨落美國度囉

樓主惡意唔pin 更新 引人炒車

港獨分子煽動條橋
中方重申任何分裂武漢橋行為是搬石頭擲自己隻腳

符合國情

再咁玩落去
坐等武昌起義2.0

P

沙中線隨時冧
師兄小心

请勿造谣，都是假的

哇

唔好笑支那
港共基建都唔好得多
港豬澳 沙中線 中環繞道

有事先做到世界冠軍嘛

gdp go go go

偉大既祖國 各位人兄一齊歌頒下偉大既祖國 強大既建築

再起過 就可以提升GDP

沒事沒事

信國家，不造謠，拉

符合國策，減少人口，升高人均由千1蚊到小康
橋再起，要材料同請工人，又升GDP

你錯了就算死十億都係仲有十四億

用10億起返
我國GDP又多10億

仲以為咩新聞...

上面冧橋唔算新聞啦

活響支那基本上等於玩緊真人版影牢

橋～又冧橋～

避到個肺炎但無耐比天秤KO

做武漢人真幸福 又肺炎又大爆炸又冧橋

gdp 繼續升

不意外，最緊要人有事

匪國日常 又有錢穩啦

豆腐渣工程
啲錢去晒啲管理層到？

又冇咗幾多個億

唔該轉載之前, 睇清楚的comment, 或者自己分析下, 推上好多流料

又肺炎又冧橋
黨要清洗武漢人

破窗效應

我要問候係...
橋

唔係...
人

有條撚樣係到扮受傷 想呃錢

抵呀

又？

支那啲橋唔冧先係新聞

好似話fake news

pin
遲入嚟巴打會炒車

wuhan bridge is falling down

創造歷史 你識條鐵咩

條橋冇戴口罩 中咗肺炎 終於頂唔緊..